班狗比個官撚左二句即反枱，笑撚死

宗仔，果然係樓王上面果個都唔敢講，算你講翻少少人話

推

宗仔

辭職咪撚做啦，狗仔

好似比人出賣左全家咁

唔驚喎仲係唔會設獨立調查委員會，仲未算出賣你地

好快宗仔又出張道歉信同差佬道歉